★J慧中時間又到了！(168)

【最新】消息：港大校委會通過申作軍及宮鵬副校長任命

原來+X 供樓呢段 在 冥王篇 打死神 睡神果段

中大soon

巨乳rip

老貓rip

突發！港金融中心職能大減 麻生太郎：日擬取代香港、將設金融特區

老貓又睇錦繡南哥

老貓馬上stop好治癒post

×2

老貓RIP

老貓RIP?

大家點睇呢條友...日日上時事台貼人民網、TVB、

已推post

似，国安塔咗

老貓點睇me冇老點連登仔，有平嘢就通知，所以正皮

2?

u &蓋？

is u

Why老貓你負評自己

唔敢面對

老貓rap

巴士情殺案 工程師住公屋感自卑擔心女友看不起

公屋仔殺人

me never 正皮自己，以為係U咩

老貓係blue C嚟

想張個soft router加ssd裝media center, 但一拆開係mini pcie slot, 有sata 插頭，但個power插頭係細4pin, mini pcie ssd又好似無1T咁大，個條sata線咁冷門真係唔知黃金有冇得賣

6百幾買個soft router 真係太overpower, 粒u j4205, 裝埋Ubuntu + media center + vm 裝 openwrt 分擔下家下個NAS

老貓今日一起身就RIP

似
而且係大業主BLUE C

老貓起身後要立刻交代太古點解要停牌及分析對港股影響

老貓不願面對

巴士情殺案 工程師住公屋感自卑擔心女友看不起

100%

經常喺公海吹奏公屋+老綜 = 人生贏家

老貓 = liar

機會濃

根據心理學，老貓心裡係極度自卑，透過LIHKG開分化post宣洩佢嘅仇富心態

似

老貓唔反支，係仇富反社會

仲屈我哋奶支，need die

最慘又想買股票rich, 但又入左1478

NMSL = 老貓死了？

老貓去左SSP睇柒婆做區訪順便CALL G？

似

治喪委員準備

X2

ready

老貓rip了,連登和平了

sick

連登一代騙徒&巴膠

still alive ? 鎮邪驅魔先

DIE SOON

未死

need watch 好治癒gif

你又唔貼gif，入去做乜？

舉報SOON

老貓點睇btc直逼usd萬4

老貓點睇me擺咗幾個item 去amazon wish list等減價買？

IT嘢間中要reset

all come to 0

可做送中 罪證

rip soon

coffee

以前ssp 福仁二樓有間嘢賣山進嘅收音機，開咗唔夠一年執咗，家陣都冇見過有山進嘅收音機賣，佢嘅產品喺外國幾有名，家陣想買佢個網絡收音機，睇吓amazon us bf有冇價減

U夠膽就去硬件台amazon post搞事，等lihkg son fxxk you

老貓有冇 add porn 去 pornhub fav list，勾結洋妞勢力，cut soon

老貓點睇而家冇人開淘佬post?

x3

Y u always sick

答案is here

DIRTY

老貓 is G worm

hk is 災地

老貓點睇英資都準備賣嘢撤退？

Becoz u always call dirty old g

老貓 IS 災星

所以開POST have a ★

is 屌那星

Y u both

當年hkgolden mad cat effect

話方便搵返自己post(以前hkgolden乜功能都冇）

當年有冇跟madcat去call g

屌那星嚟

同人一樣

掃把星

mad cat 特性：

love call g

love IT嘢

match

牙中： $150 First

周佩婷

老貓？死開啦！

but no show feet

老貓限聚令下，你會同我地邊3個出黎吃飯？

hk street=danger，隨時送中

老貓覺得this post邊個對你最好

u 好自愚post 都未送中，no worries 啦

痴漢 = xxxx_

早排U又話送貨上門你又講唔安全，要street自提, U stay in 支那？

老貓現場

形住大王會露 j

深水埗＄770 腸粉團導遊反駁「掠水」質疑 強調推廣文化受外國客熱捧

700 $600

why彩玉著褲

$770 SSP can call幾次g

Rubbish

Y u know call g price?

hk all place is danger

一早叫你1478換horse 700

why no listen

what is your answer?

why me dont know

老貓覺得有生之年支那會唔會 war?

老貓點睇700QQ

老貓已經進行緊反社會war

當局者迷

trap

drop soon

老貓仇恨社會

How about 1478?

四十路深田恭子, 老貓點睇??

老貓點睇呢堆產品

深圳市發錢了！羅湖區人民富起來！5W中獎者已獲發放200元面值的「數碼人民幣」，設計首次曝光

老貓收左錢未？

老貓點睇

阿銘+阿昌批評, 升旗易得道 公然抺黑「612基金」之事

老貓專睇呢啲頻道

老貓專學埋啲抹黑4獸技倆

電筒

所以話老貓眼光唔及4獸, 扯旗家陣比連登仔批鬥, 有咩嘢講?

早話咗冇內容, 喺twitter拎料, 同推銷佢哋個英國香港城計劃

老貓屈我哋唔睇係奶支

100%

老貓根本係blue c扮黃扮激進本土

老貓睇左棋靈王未？

扯旗被批鬥, U唔去保駕護航?

老貓U推薦邊個youtube channel就邊個被連登批鬥

老貓請回應扯幾易得道事件, 你強力推薦兼批評4獸唔睇係奶支

房屋台呢？

正式宣佈財經台係全連登最藍既台!!!!!!!!!!!!!

u 4 mon only want Trump lose

支spy確認

老貓 love 鮑姐 too

請停止誣衊

4 mon company is yellow

老貓去睇 口罩價格 youtube 好過 睇扯旗易 啦

dont believe

WHY ?

點解次次打邊爐咁做, d friend都會覺得我怪

老貓點睇連登仔話U idol 扯旗cap水?

4獸 下期d糧

深圳市發錢了！羅湖區人民富起來！5W中獎者已獲發放200元面值的「數碼人民幣」，設計首次曝光

is U

以後老綜出數碼貨幣

連登仔會開始批鬥埋扯旗 o既fans, XXXX_呢輪少出公海好o的

老貓點睇我有萬8蚊bitcion電子貨幣？

老貓留喺 this post 啦

4 mon & staffs 會照住佢

反送中被捕者近半月大增105人 警至今拘過萬人 22%被落案

鬼國改改data, “你的貨幣已自動納入支幣系統中

WHY YOU SO EVIL????

點解鬼國會改到？

老貓 Dont know blockchain

老貓古代支

過氣 IT DOG

完全唔UPDATE

發現好野第一時間益老貓 pls don’t call me bad guy

【多圖】屯門第一歌星轉走靚模路線 （白滑，性感）

今日兩單嘢大巴車埋去老貓塊面度，一單公屋殺人案，一單扯旗被批鬥，老貓當睇唔到不願面對

老貓 is lamp, 吹奏邊瓣死邊瓣，中晒回力鏢

發現老貓staff

大家點睇呢條友...日日上時事台貼人民網、TVB、

老貓肯定又watch tbb

老貓黑氣石來

似

呢個post 引晒老貓staff出嚟

This is 老貓, 玩黃狗射尿

老貓why so quiet today? 係咪又watch 支那劇？

busy @公海

蓋XX

最近rthk 打擊 露腳板好嚴，好多都唔show，冇得cap

老貓點睇杜指期貨今晚又跌600點

老貓有冇睇木棘証人？

你busy咩，冇我哋批准你唔好亂咁出去

very 似羊EC

All are g

Why usa big drop

資本主義滅亡

美國司法部及FBI將於今晚11點就中國事宜 召開聯合新聞發佈會

資本主義是世界的

Never die

宣佈支那 is 犯罪組織

Describing 老貓

老貓睇納指插到乜野位係底??

老貓常常出新聞無FC

中間？

老貓下場:

老貓點睇蓋清呢個reply大量正評

中環間donki真係好撚重OL味....

美股大跌
老貓。。。。救。。。。救。。。。我。。。。

老貓need die

南華早報：國安處擬設報料熱線 最早 11 月推行 強調報料人身份保密

老貓你最好醒醒定定每日出牙中圖，唔係我實25你好自愚post，準備洗定屎忽啦

禽日見人介紹VR AV streaming services, 仲可以用bitcoin俾錢
老貓要唔要我送個sexlikereal lifetime plan俾U？

老貓已經驚到唔敢開新post

X2

冇膽匪類

原來老貓係共匪黎？

【販賣母乳】月泵440公升人奶每30毫升賣7蚊 代孕媽賣母乳狂賺15萬被批無道德

老貓可以諗下賣精，如果你仲得的話

FCed

支spy嚟lihkg搞分化嘅網絡「水軍」

100% confirmed

老貓爸爸買錯華為手機，老貓憤而跳樓

劣等支那人dna no one want

老貓呢？

shocking

see big jer

no sick today?

老貓收到百佳SMS未？ 好多人中左

點睇國安法追溯2018年facebook內容

see 老貓 ugly face 的表情

好治愚必定遭到追究

but u are 100%純種支那人

x2 已inbox比李梓敬同689跟進

4 mon die soon

我100%雅利安人

好治癒post need jail

X4

等睇老貓嚇到瀨屎

孖腸朝偉人

請尊重巨x

he say he is 屎坑朝偉

see see

救．．救．．救．．我．．

AD 20XX年

呢套劇唔知好唔好睇?

有鑑於你有blue c media 打手前科

可confirm 升旗2 is blue

老貓有冇睇貓神？係美國都俾人搞

貓眼看支那

超正！有電擊條女

好想咁play 女

老貓點睇我入左5000美金去想溝淡？

老。。貓。。。救。。。。救。。。我。。

老貓點解你咁仇富

all are 靠奶支

how all?

四獸work hard賺錢 no 奶支
Why hate us

100% yes

why don't believe

冇著底？

有冇姚嘉妮

老貓有無收到？

多返黑色裙/褲 ?
咁上面嗰兩張係點

老貓點睇我用0.05粒bitcoin買左個sexlikereal lifetime會員？

me no

唔記得著

老貓又話china is rich?
中國再掀偷渡潮 逾百廣西民工越南謀生被捕

老貓想去越南call g 好耐

好自愚

白做 = slave

+X哥根本搵人抽起老貓嘅抽獎資料，deleted

想拎1舊水現金券？ no way, 做slave

羊EC去咗icable

still no SMS

fire soon

U hate rich = hate 誠哥
所以冇

抵老貓仆街

Coffee 收到sms, 老貓收唔到，天有眼，呢啲壞人係唔應該抽中

老貓點睇有人話開新壇取代epc?

我想開一個取代hkepc(廢老毒撚電腦網)嘅forum, 有冇人支持我？

老貓全中

香港啲廢老搭公共交通工具都搭得黑人憎過人

老貓： 返工 = ?????

被拖糧$870萬 機場地盤釘板工人掛橫額抗議：有汗出無糧出

free slave

Work is good

+X 哥話： 你咪又係做me free slave

4獸可以訓練一下自己，將來容易適應

【離婚後人生逆轉】曾擁大埔私樓兼揸保時捷 57歲無家者盼再遇女兒

港人阿木（化名）進出過內地的看守所和監獄，對看守所內的情形瞭如指掌，跟《蘋果》說起看守所內所見所聞時，幾乎想都不用想，「（看守所）門口外圍是由武警負責，入面的管理是公安負責，看守所是公安機構，有個鐵閘，囚車下去，警察就會要你入去，過了安檢，就會進入收押室。」

最近一次被扣留是在這半年內，記憶猶新，「首先見到的就是放風場，放風場後就會見到主倉，大概就有30幾人就在這個淺窄的地方裏。」阿木說，所謂的放風場，其實就只是一個露天的地方，吃飯、洗澡都在那邊做。

阿木說不出一個倉有多大，但是他說得出以那個空間容納的人數之多，「總之不人道」。他指，一個倉容納20人，但是，實際上容納的人數，永遠都是多於這個數字，有可能是那一期太多人被拘留，更大可能是，為了讓監管的公安方便管理，「就有一個阿Sir，說一號倉二號倉三號倉，就是他管。如果他要管，減低他的壓力，認為三個倉可以group（組合）埋兩個倉的話，那個倉就寧願不開。」阿木說，20人的倉，住30人有，35人也有見過。

4獸係外國人，有領事館照住，none of our business

他們睡的不是獨立床，而是通鋪，「不是一人一張床，香港（收押所）就有纖維床。他們用通鋪，一份大的木板，由頭拉到落尾。」但20人的倉，囚禁了30人以上，睡覺時間，就算有部份人睡在地板上，依然是會「膊頭掂膊頭」。

在倉內，按法律他們並不需要勞動，但是每日就只能在那個細小的空間，與其他被拘留者聊天，被扣留的時間也無法估算。長時間把人囚禁在這麼狹小空間，本來就是一個折磨，「一日24小時，除了見律師、提審，或者必須出去的，你都只能在倉裏，因為要防止你們串供。」

內地律師黃沙去年曾針對在看守所進行調查，透過律師向101名於全國各省的被羈押者發放問卷，有九成人認為，看守所內空間擠逼，當中有近三成人覺得非常擠逼。黃沙也指出，根據《看守所建設標準》，看守所的普通監室應只容納最多16人，比阿木知道的還少。

阿木說，他們偶爾要上思想改造課，「咩咩咩咩咩十九大咁樣，一定要聽佢哋講，共產黨幾好啊、咩精神啊、黨對你幾好啊。」

「沖涼都是風倉，有個水池，一有熱水就會帶桶去載，但是，sorry，不到你用。」在看守所，放風場既是吃飯的地方，也是洗澡的地方，當局聲稱有熱水供應，但是供應卻是十分限量，幾乎都不會讓普通的被扣留者使用。能使用熱水的「不普通」被扣留者要不是幫警察看管其他被拘留者的「倉頭」，要不就是長者，「驚他們心臟病死」。

阿木至今提起在看守所的伙食仍然「難以忘懷」，「食的又垃圾，完全都不知食甚麼，我都不知道怎樣說，有時見到都不開胃。」他指，雖然可以用零用錢買副食品，但是在中國的看守所，也有中國的「國情」，「一個人可能最多就300元人民幣（下同，約348港元），一個倉可能就四五千（約4,640至5,800港元），但是問題來了，有時倉的數量總共限制，他們的卡可以霸了你的額，有權不讓你買那麼多，然後你買300，不行，你只得100。」

「你有權有勢有關係，做甚麼都可以。」阿木說，看守所的警官會主動留意誰有「家底」，便會去找他的家人要點甜頭，「找家人，找你出去傾，阿Sir都會『索吓』看你有沒有錢，你屋企有『貨』的，就會跟你要家人的電話，打給你的家人，你家人就會以各種名義，為你在入面好過。」中國口講依法治國，但老是常出現的還是那句話：有錢使得鬼推磨，「你就好多特權，例如不用做事，例如你會有私家枕頭、內褲，你會見到的，有些有特權的，會見到阿Sir突然推串燒入來，（他們）可以在入面買串燒、拉麵、麥當勞、豬腳，全部都是有關係的。」以阿木所知，要有這樣的特權，每月要孝敬近萬元給看守所。

阿木說，在看守所內，如果看守警員認為你做錯事，羞辱、折磨也是少不免，「你就戴腳鏈，手扣扣住腳鏈，你個人就好似『躝』咁，你要去出面個庭園行，一路叫口號，『我一二三倉，陳小明，因為打交被管教，所以加腳鏈，大家不要學我』，然後寫檢討書，當住所有人面前朗讀。這個問題是怎樣怎樣怎樣。」

看守所內，一直為人詬病的是酷刑，阿木也見過一間禁閉室，後來知道那個地方是「行刑」用的釘板房，是一個清空的倉間，裏面有一塊木板，「好似十字架咁，將你的手手腳腳扣在那，不讓你下來拉屎撒尿，你要（拉）就在床上。看你有多硬淨，一般兩三日都崩潰。」

中國看守所內的酷刑，多不勝數，維權律師謝陽2015年被捕後，被拘押期間就要坐「吊吊椅」（高腳凳），直腰坐正不能動，又遭毆打；廣州維權人士張五洲近日也在廣州看守所被施以酷刑，手腳被扣在一起成人球。總部設在美國的非政府組織人權觀察中國部研究員王亞秋對《蘋果》表示，五年前他們就做過大型調查報告，追訪多名在內地被施以酷刑的人，當中最常見的刑具就是鐵製老虎凳，「老虎凳是中國共產黨發明的一個器具，讓你長時間保持一個姿勢不要動，這個是看不到傷口的，不像打你會有傷口、瘀青。你沒法動，沒法動就會非常難受，在非常難受的姿勢之下無法動。」

王亞秋說，內地為高定罪率，嚴刑逼供是中國公安系統常見的手段，這樣也造成不少冤案，「有非常多的證據來表示很多受害者都是因為無法忍受酷刑的情況下，才承認這個控罪，已經不止於人權案件，很多很多案件都是透過控告，非人權類的案件，都有這種情況。」

除了把政治異見人士關進看守所，近年常見的是「指定監居」，即指定居所監視居住，王亞秋直言，「都不知道那個人被關在哪裏，整個的情況是更加的惡化，是無可否認，他們已經發明一個更加厲害的逼供方式。」

近日香港團隊T2KY拍攝製作的紀錄片《刑．暴．誌—記抗爭者》在香港社區播放，當中講述4名中國抗爭者（謝文飛、張聖雨、陳雲飛、 劉萍），因聲援香港抗爭或紀念六四而被拘並遭受酷刑，記錄片上月的播放會邀請了社工陳虹秀、法政匯思李安然等人體會酷刑，大家都直喊辛苦。也許，在今時今日沒甚麼不可能發生的事的香港，像T2KY的發言人鄒幸彤所說，大家都學習多一點，「我覺得十二港人嘅遭遇，令我哋明白係需要內地抗爭者同維權律師嘅支持，要學習佢哋面對打壓嘅經驗。」

除了把政治異見人士關進看守所，近年常見的是「指定監居」，即指定居所監視居住，王亞秋直言，「都不知道那個人被關在哪裏，整個的情況是更加的惡化，是無可否認，他們已經發明一個更加厲害的逼供方式。」

want know

U are next one

受到老貓effect, 日日G, 害死連登仔

消息：周二至少四人尋美領館庇護失敗 學者：須親身赴美申請 領館可做的事是零

呢個真 由高登時代 荼毒香港嘅大好年青人

性格似老貓

又係公屋仔

工程師巴士上殺女友 前度指被告相信女人是「雞」及「公廁」

老貓點睇

「有片」地獄鬼國有家具廠員工集體跪地瘋狂自摑

may be送中 list

You are bad guy

試點城市現假數碼人民幣錢包

會有假bitcoin

老貓點睇你收唔到百佳SMS

Evil guy 天厭之

★ 百佳 抽獎唔中 苦主痛哭區！

老貓點睇自己越窮越見鬼

老貓點睇法國又斬頭？

Please reply

似老貓

變態大專生故意於校服少女前失禁再騷擾, 九龍塘名校5女生中招

「有片」地獄鬼國有家具廠員工集體跪地瘋狂自摑

同老貓係屯門公園一樣咁跳

早話咗老貓帶嚟歪風,禍害社會, 我哋必須盡力狙擊, 維護正義

大專生

巨X？

深水埗$770腸粉團被指呃遊客 導遊解釋貴價原因：3.5小時深度遊

老貓帶團都得啦
反正佢成日落去高登同call g

is U

扮大專生, U no more作奸犯科, 否則石丸will kill U

條友會中途蛇去叫G

老貓盡快回應

工程師巴士上殺女友 前度指被告相信女人是「雞」及「公廁」

語氣 same as 老貓

頭先pc 版 nordvpn 強制update 後，多左個 Obfuscated servers（極權國家專用）

證明外國已視香港same as 支那

其實老貓屋企都已裝偷聽器，所有二五行為已被國安紀錄

turn on 左 會少左好多國家用，要off返

老貓用 nordvpn

大家係咪要跳船？

no

私樓才會附送

vicf 推介

當時剛派$4000

Need money 唔係free is good 咩

y u no use tuber vpn，要上大家船

nordvpn have discount

[今日西朝鮮，明日香港] 中國網民翻牆上《維基百科》被公安上門「查水錶」並公開其姓名和住址

老貓有冇上網典？

平時又唔見你咁聽四獸話

why你有錢用VPN

老貓點睇

Apple Pencil刻字「liberate HKERS」被拒 職員：上頭唔批

會照刻，取貨時 十幾個國安掟你返支

$4000 政府

老貓專吼人哋有 discount 先幫襯 VPN，剝削 IT狗，HK NO IT

don't believe

社署見老貓有恆常 VPN subscription，擺明係非必要開支，即係有多餘錢，cut 老綜soon

why唔用free
u say free=most important

Ask him be4
不過佢唔answer

成日話free is good, 依加就走去比錢

Ants inside

老貓成日反口

2 5 dna

u?

talking u

20歲百萬網紅真面目曝光，網民嚇壞：像40歲

支鬼dna 就係偷呃拐騙，所以狙擊老貓是正義的

老貓起身倒夜香喇

老貓rip 咗

點睇個帖主自拍波

每次見到d女賣相賣到發達買樓，就覺得個世界好唔公平

睇怕肥妹嚟

見到少少腰 應該走肥

老貓要唔要share個sexlikereal Accy俾你玩下？可以睇8K VR

應該幾大粒乳暈

老貓LIKE THIS

屯公娜娜都賣相

岩岩準備post
網傳屯門公園「台柱」娜娜私影照 學生裝束打扮恍惚年輕20載！

老貓: 課金! 課金! 課金!!!

老貓係Halloween會有咩節目？要唔要同我地出黎挽？

冚家剷心思思想買個audio technica ath-MSR7b , 有4.4平衡輸入, 可以試試部ifi hip dac個4.4輸出, 問題好鬼多耳筒, 冇位擺

佢約咗肥絲大隻

ATH D耳筒好多人話係味精聲，但我未玩過

我有2個耳塞, OK嘅, 呢款舊款聽過, 接受嘅, 不過夾頭得好緊要, 當時又Sony MDR-1R MK2大減價, 好似1000蚊兼送96/24米高jason files, 加百佳超市券, 咁Sony呢隻聽POP, Rock都好得嘅, 咁就買咗, 罪大產品最欣賞係耐用度, 個耳筒咁多年都係pad 甩少少皮, 邊會壞

仲有係Sony耳筒型仔

今次唔知老貓會唔會好似買NordVPN 咁買娜娜相

連登仔都話呢個CHANNEL好鬼 老貓日日睇

Youtube 升旗易得道 開始發癲?

老貓專吹捧 HK01, , 大公文滙

仲有TVB NEWS 藍到黑

12點，証實老貓RIP了

今日有冇牙中yoga

friday 可能有

vicf

mask price又升
vicf

no wear 絲

有塊膠布

new shoes

老貓 hate rich only

根本 is not yellow c

依家淨係得老貓先 care mask price

Only u care

老貓藍到黑

老貓懷疑係Tony Jaa 嘅合約staff, 經常hard sell

老貓點睇螞蟻147萬人抽
many rich

X2

佢蟹貨太多

100% blue C + 滯港支

老貓點睇我過年前買既口本口罩仲有十幾廿盒？

條友支鬼嚟

老貓仲係共匪，要小心

扯旗易得道老貓day day watch, 精神鴉片for 佢

一早叫佢dont watch

鬼來

無計，中國人品味係比例特殊

老貓有冇買1429？

poor is best

國泰工會批公司態度如「窮就大晒」 申機場一帶集會

4獸被捕，

4 mon is girls?

G

x2

人妖

X3

老貓抽左螞蟻

老貓點睇連登仔狙擊「扯旗易得道」？ U一向好推崇Tony Jaa，經常hardsell 我哋睇，家陣連登仔話鬼鬼哋，信U還是信公海好？

老貓 always 洗腦式行銷

pr公司 confirmed

your company 重 鬼spy味

點睇螞蟻有150萬人抽

又話睇扯旗先係黃絲，屈我哋唔睇奶支，家陣連登仔四處叫人取消訂閱，老貓要解釋一吓

連登仔叫人取消訂閱喎，4獸冇開YouTube channel，鬼乜嘢？

老貓有冇收到+X哥 sms? 第二日囉喎

老貓夠膽就出公海開post

4mon 公司黃色經濟圈

all are支鬼

老貓要唔要百佳券，你出嚟我畀10張你

You bad luck

因為個人太黑心

We rich 因為 good guy

壞人運氣差

疫情停飛沒事幹 空姐出書教人如何販售「腿照」致富

老貓買左未？

please reply

All guy!

擺對波上枱

呢隻好嘢黎
行都係1800左右

利申：用緊

龍門啲嘢真係好睇運
一時正正常常 一時劣撚仆街

g confirmed

有冇去河畔花園嗰間

WHY DROP SO MANY

今朝用完個2舊水soul接罪大電視機睇Youtube(唔係扯旗), 查一查部電視spec, 發覺有LDAC, 家下又想買Sony WH-1000XM4 , 目前Amazon US賣21XX免運, 睇下BlackFriday有冇價減

呢個似乎我用得更多

美期又跌4舊

老貓。。。。救。。。。救。。。我。。。。

資本主義滅亡訊號

😱😱😱😱

老貓Pls help me

老貓萬聖節出唔出黎威？去老蘭扮文革批鬥LOOK OK？

老貓唔駛扮都係鬼

支那鬼

茶記慣性, 產品唔穩定

支鬼又來害人

★今日新增的一宗個案為44歲男子，由大陸入境，屬免檢疫人士

股市大跌老貓只係去財經台開1個POST咁少？以前跌3百都開10個啦，Y？

feel some sick

老貓呢道未到老蘭，你搞亂左老蘭係砵蘭街？

WF-1000XM3
出街夠用
出街唔鍾意用closed back

今日睇嘢有鬼影，feel sick

命不久已？

環球大廈 出口

謝腎 當年買咗 great lost

可能眼屎only

論食物質素真係等收皮

通常時運低先會 SEE GHOST

俾人屌左成年未收皮已經係奇蹟啦

邱騰華：正式要求世貿處理對美投訴 限10日內回應 30日內坐底傾 否則申請仲裁

老貓點睇腐乳華？

我唔拎出街, 出去只擺fiio i1 lightning DAC + audio technica ls50, 係坐車有老貓o的廢老嘈住晒, 或者塞車先聽o下, 其他時間唔會聽, 買呢個係電視機用

老貓成日打 J

據說是會損陽氣同招陰

老貓本身就無陽氣

佢only黑氣

正氣，支鬼all back to hell

小腸氣應都有D

我見佢午市晚市都冇乜人

所以你去唔到日本係好正常，俾正氣BLOCK左

中午都OK既

我而家跑步都就o甘跑算, 瓜2個有線連住o既運動bluetooth earphone, 睇黎呢o的o野好化學, 唔用都唔覺得悶

出街唔會帶o甘多o野

「疫市廚神」YouTube發圍 馬田估計月入19萬 煤氣工程師業餘教煮賺3萬：好坎坷

老貓上年都叫你拍YouTube搵食，睇下人地都搵廿萬個月，香港搵錢幾容易， work就有錢黎

馬田煮o野唔夠職人吹水星星o黎, 不過佢都係兼職youtuber

老貓覺得 this post 邊個最為正氣

但星星好似無佢咁多view, 但我都鍾意睇昕星星多

冇去會所跑?

呢個post講解 4獸集團運作方式

天任咩事

以為任天堂

yes

Pls kindly reply🙏

係。佢後生啲同節目搞吓gap 咁，同有啲跟外國食譜煮嘢出嚟效果，會吸引到唔煮嘢嘅人睇，星星cfu純粹教煮嘢或者旅行消費片

不過點都好過睇某User_ hardsell 嘅扯旗

傻佬先嘥時間睇鳩噏嘢

係去會所

Sony 個藍牙耳筒買上一代好，平幾舊，就藍牙4.2同5.0

藍牙耳筒有少少戒心，貴少少會買行貨，雖然Sony 一般冇咁流

有鋰電，會爆炸

你電話IPAD都有，你死左幾多次？ 唔怪得你個acc有咁多人用

not inside ear

升返晒 正股驚閪咩

濕性老年黃斑部病變會發生例如新生血管滲漏、出血等，快速引發黃斑部結構破壞和視力喪失

許多患者視力模糊時，常誤以為是老花眼、白內障，陳珊霓說，黃斑部病變會在視線旁邊或中心出現暗點，影像被遮蔽或影像扭曲。她鼓勵民眾使用「阿姆斯勒方格表」，睜一隻眼、閉一隻眼自我檢查，超過55歲以上，建議一個月自我檢測一次。日常生活中，也可透過廁所磁磚、櫃子邊角直線，以單眼注視是否變形。

吸太多毒
有Flashback

老貓食芬太尼

佢飲咳水多

老貓有鬼錢買，最多去健康院飲美沙酮就有份

none reply

可能去藥材鋪買啲肉豆蔻

以前機鋪成日有人咳水溝可樂飲

以前佐敦d機鋪大把人隊草，成日打機都中流彈

老貓隊開咩多？

咁窮應該索天拿水同火機gas多

佢俾人隊開屎忽

soon

羅林50+ again

老貓煙仔都冇多餘錢買 仲隊嘢

返過好多份工

老貓隊板圖流出

出街用WF-1000XM3好正
有NOISE CANCELLING
坐車有老貓啲廢老嘈住晒都得

電腦用 IFI ZEN DAC + MSR7B

老貓唔好再鳩UP係日本人
首相都認得你

G market?

買咗幾耐？ 3同4竟然係藍牙version同一啲我冇用功能，降嘈我都冇乜所謂，可有可無，家用。出街唔會帶多嚿嘢

咁買3好過，又冇音質改善，一樣有LDAC，我係買呢樣

劃到全黑，不如打兩個字得喇

以前油麻地戲院播咸片，一出黑鬼就噓，你呢啲圖喺嗰個年代實被人𢱕

老貓

need ask 巨乳

佢係鬼優質6

捐完份報告話佢係劣質，要成條切

WF-1000XM3

WF-1000XM3

好在比較吓xm3同新出xm4，新嘅仲冇咗aptX，即係用android 藍牙Codec用AAC, 比aptX差，多咗個5.0 multipoint connect，對我冇鬼用，可用時間一樣30粒鐘，震膜相同呎吋相同，咁買3就得，水貨1600,行貨2000，係唔知易唔易打柴？

上網查吓先

耳筒，耳塞我唔點買嘅

我懷疑自己有早洩

老貓你check左未？

hkgolden ---多去多早洩

老貓想去嗎

長榮航空舉辦單身聯誼活動 聖誕跨年推出「戀愛班機」

amazon 日本email叫me寫產品 review，聽日先，呢個Sony MDR-CD900ST確係要讚吓，除咗pad薄戴眼鏡長時間會少少唔輸服，贏哂好多貴過佢嘅「studio monitor」，唔怪得唔出口只本土賣，仲係唔係大眾市場，係賣比錄音室嗰啲，得個冇印刷嘅紙盒，膠袋包住，有張日文字嘅A4紙，上網查吓，原來係冇保養嘅但全部parts都有，可以自己/搵人維修，冇日馬根本只有去日本買或者托人買

mdr-7506係海外市場弱化版，日本仔好嘅都唔出口自用，差啲嘅先出口，不過7506都好OK，唔係鐵三角MSR7嗰類偏音嚟，雖然好討好，因為真係好多錄音室用，以準確還原為主

不過我睇過咁多video，studio錄音好多用beyerdynamic DT770 pro，audio technica M50，Sony CD900ST，7506，Sennheiser HD280pro， 混音就唔使close back，byyerdynamic DT880 pro都見唔少

g club

老貓邊洗check. 早就confirmed

Soptify呢個榜, 冇一個我識o既

老貓有冇搭過? 長榮我見過一個空姐好索, 少少似林依晨

話說有個傻仔過錯數俾我（無圖）

老貓: 我都想有人過錯數比我

老老應該冇搭過飛機

老貓應該冇搭過飛機，bcos street = danger

樓王唔好傷心,我都淨係識dear Jane

李+x 抽獎

愛民邨係咪走失一隻頭戴鹿皇冠嘅黑白貓

美國又跌

老貓點解你咁想個市跌，跌嘅話4獸又會賺錢...

點解你有咁多巨乳cap圖

google easy search

老貓有冇cap我

Why 針對會員巨乳

巴士迷鬥資深車長！23歲「巴膠」聽引撀聲辨巴士型號 ：可以早啲起步追車！ #社區｜人物－果籽 香港 Apple Daily—原刊日期：20201019

老貓

痴漢

佢d reply勁過燦神

老貓點解你咁懶

u ask 公務員first

公務員都work hard

問緊你，關公務員咩事

老貓成日搵藉口

公墓猿好多好勤力

老貓申請咗未？U肯定

大消息！ 中銀出左淘寶Master Card！

老貓最鍾意淘寶

佢經常詐詐諦諦就喺喥推淘佬，水人淘屎為router，有後門直達支国安，very evil

老貓Die soon，佢用支鬼移動

【翻牆問答】谷歌遭受國家級DDos攻擊 香港中移動有份參與

2019年10月7日，中國聯通香港分店的職員正在清理在示威期間被污損的店面。（美聯社）

問：谷歌最近公布了在2017年一次谷歌所受DDoS攻擊事件的技術資料，谷歌多個主機受到2.4Tbps以兆計流量的攻擊，谷歌指這次攻擊是一次國家級的攻擊，其實谷歌憑甚麼斷定，他們這次受到國家級的攻擊？

李建軍：其實這次巨量流量的攻擊，主要來自四間中國國有電訊公司，分別是中國聯通骨幹網、香港中移動國際、中國鐵通以及中國電信。正常的電訊公司，並不會容許DDoS殭屍網製造巨量流量，因為這會令ISP造成鉅額損失，亦會影響其他客戶的日常運作。但這四間電訊公司，好像任由這次攻擊發生，因此，谷歌斷定這四間中國國有電訊公司在政府指令下，縱容大規模DDoS攻擊谷歌的行動。當然，除了技術性分析，中國發動國家級攻擊亦屬預料中事——只有中國政府，才有能力令四間中國國有電訊公司對大規模攻擊谷歌的行動坐視不理。

問：互聯網用戶有時瀏覽海外網站，出現不正常變慢的情況，又會否與DDoS有關？

李建軍：對中國用戶而言，可能因中國對外通訊管道被挪用作DDoS攻擊用，對用戶造成瀏覽其他網站時變慢的現象，因此，中國當局縱容DDoS的行為，其實是以中國其他用戶的網絡體驗作代價，甚至其他國家的網絡亦可能因此受影響——不過，雖然谷歌受到國家級DDoS攻擊，谷歌不一定會變慢，因為谷歌的網絡規模等同一個中型國家，很難被擊倒。

問：谷歌這次公布資料中，第一次出現中國國有電訊公司在香港的分公司被指縱容DDoS行動，這個是否代表，香港的電訊網絡，其實已經一早不再安全？

李建軍：中移動國際固然不會報警，而香港警方以及香港政府監管網絡安全相關部門，亦選擇對這次攻擊視而不見。因此，可以肯定，就是香港警方的科技罪案組，早對這種有可能擾亂香港網絡流量的行為視而不見，香港未來肯定將繼續成為各類網絡攻擊跳板。也由此可見，較早前美國政府以保安理由要求谷歌、臉書合資的跨太平洋光纖終點改在台灣或菲律賓，而不連接入香港，明顯是有實質事例去支持美國政府的行動，並非基於無的放矢的政治陰謀論。

另一方面，在中國在各方面加強對香港控制下，雖然暫時香港人仍然可以無須翻牆上網，但在《國安法》以至其他政治上影響配合下，以往只會在中國才發生的怪事，例如去某些網址突然跳到另一個地方等等，日後如果在香港出現，亦不會令人感到意外，因為中國已經不再尊重《中英聯合聲明》上白紙黑字寫明的各類承諾。

問：隨著香港赤化，國內用戶如利用可以漫遊、不用實名登記的香港咭翻牆，或利用大陸電訊公司在香港分公司的IP設置翻牆主機，又是否明智做法？

李建軍：首先，你這種做法，其實很容易被中國當局利用作攻擊跳板。第二，你的網絡通訊亦很容易被監控。第三，中國國有電訊公司會否出賣你的資料，這個是十分之大的疑問——畢竟中國國有電訊公司必須遵守黨的命令，就算蝕錢都要守黨的命令。

因此，這種翻牆方法，並不適合瀏覽或傳送十分之敏感的內容，除非再無其他可以用的翻牆渠道，否則中國國有電訊公司在香港的IP或主機，都並非一個好的翻牆方法。但假如你只有這個方法去翻牆，那麼請一定要再配合使用Tor或洋葱瀏覽器，甚至在連接VPN後，再利用洋葱瀏覽器，加強安全保障。

老貓？ 愛民邨都掟過屎彈

老貓點睇？

【恐怖鄰居】沙田公屋顯徑邨住戶被指摘發射電波 媽媽遭倒臭水垃圾女兒嘆：心痛無助

公屋 = ??

點睇財經台月供股票撚蟹晒

Same as 老貓嘅1478

連登仔情意結 匯控 領展 2800

AirPods Pro 有瑕疵！蘋果宣布免費更換

老貓點睇

今次有冇唔包香港

陳茂波：不應該再「派錢」 否則會造成很大浪費

No more 派錢

老貓末日，我哋no urgent need

老貓表示用開屌米耳塞，又名「食塞米」，very good

RIP? 唔通聽到波叔話唔再派米，搞到武漢肺炎併發？

is u

want mask price rise

俾維尼就唔浪費

why #625 U

以為波叔派米？

may be 支鬼spy

以前屯門曾咀都有 bbc發射站，

牙中賣二手野公司應該可以半年內上市

U said 屋邨full of 支spy? why U know?

老貓點睇

支持HK GOV

today coffee

波叔：派錢比老貓浪費

尊重Coffee, 佢係U master

屯門full of 蝗（包括vicf)

U eat shit! gif

have 女

屯門daily(from好治癒post)

老貓請停止狙擊屯門區

佢係支鬼分化撚

似

real hk ppl 普遍尊重屯門

又有

No more g photo

Here is not 成人台

is old g

點睇香港法治

同老貓係上進青年一樣

X2

None watch

冇咗好耐

many ppl watch

周庭定游B正啲？

游g is not b，仲要係 old g

老雞同老貓一樣，都係冇人要嘅

我牙東仔以前比壞人(老貓) cheat

現在知錯了！

美國男４年來每天幫女上司泡精液咖啡 「你日日都吞緊我精呀傻婆！」

老貓都日日食唐記

老閪水蓮蓉包

支那人User_ 是最狡滑最不可信任的JPG

[url]有冇人試過拎女神隻水杯...

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

老貓need 向群眾認罪

Only 3 mon

老貓老人癡呆

5格 need $$

點解唔比錢buy

老貓點解咁迷戀文革

Becoz佢經歷過

佢人生最威最有權既日子

iFi HIP-DAC比iFI ZEN DAC啱我多啲

★殯儀業人士擔心：即使疫情完結，市民已適應從簡殮葬，殯儀服務將一蹶不振

天崩了，老貓再冇得落紅磡食 free 貢品 / 祭品

IT is Free

y vpn 又俾錢？

老貓有冇諗過學吹 deda，吹兩嘢就收幾千，good money

見過條友一路吹 一路敲個叮叮 唔係咁易

老貓我買咗個Sony WH-1000X m3，2部iPhone 冇問題連接到，Android電話都冇問題，但係iPad pro同罪大電視機搵唔到個耳筒

聽朝試試熄咗2個router 連接，喺電視機下面，我記得藍牙2.4 同wifi 802.11n 2.4 頻道好接近，有機會干擾，接唔到用唔到LDAC，而家係用到Android aptX

IT need die

不過個降嘈好勁，我ceo大叫me都聽唔到，較聲低音beats 化，不過中高見清晰啲，同唔會所有聲堆埋一齊，最初賣2980, 家陣水貨千五

老貓換好高清裝備未

全部自己人

may be支那假貨

好在噚晚睇一睇SPEC，買新型號除咗行貨貴千一，水貨貴7嚿，最大鑊冇咗aptX, aptX HD，所有android 裝置冇得用藍牙傳送較好音質，有android電話唔好買m4

raspbian os pair到罪大耳筒，但佢話要去audio device設置，我都未知係邊，alsamixer 冇，唔知係咪plusesound server? 要上網搵搵資料

郵件料達57億件 多網點停擺 速遞員欠薪罷工 雙11恐無人送貨

州官放火｜內地網民翻牆上維基 遭公安「定位」上門拉人 評論員：名副其實 「牆國」

FBI都奶支啦

Same hobby as u

老貓將來rip

打算點處理後事

老貓點睇支那用左vpn都被政府監視

未換一間無得睇tbb, 對老貓嚟講慘過世界末日

coffee 咩

Coffee 遲cap 圖你就屌哂鬼，明顯你無tbb 唔得囉

no need

only支鬼沉迷死人儀式

點解你咁無大無細

今晚會唔會有TG?

(中環）

咁都要處理你條屍，有毒，市民urgent need

支那垃圾文化 全部係 帝王培養slave手法

all need die

Y 外國人有葬禮

人哋有後花園

香港只有垃圾房

所以死後你去垃圾房

唔駛嘥gas屎 去燒

餵狗 is better，老貓最後有貢獻，贖罪

食死啲🐕

你都係支那人

Slave also

我買咗ifi hip dac，幾好，iPhone 可以玩HiRes，幾乎任何裝置都用到

一人一個Ig自信廣告女

個POST係萬聖節睇真係一流

Agree

燒佢都哂gas

仲比百佳撚佢白填資料冇1嚿水超市券，free slave

老貓點睇辛康納利RIP左?

今日？

老貓只識戰狼吳京

第一代007辛康納利去世，終年90歲！

呢套經典之一，最記得係佢同將軍鬥講名言 甚麼浮士德之類

老貓有冇睇過The Rock? 前排支鬼用嚟剪摺話「炸」美軍都係呢喥剪出嚟

追擊赤色十月

老貓只睇葉問同戰狼系列

仲有建國大業

老貓平時話pornhub

其實睇抗日神劇

有幅射，要送去螺洲，搵石棺封住

老貓睇支那劇打飛機 = 睇 pornhub

最終目標都係打飛機

iFI ZEN DAC 駁電腦用幾好

iFi HIP-DAC 可以帶出街

老貓今晚萬聖節去邊玩

no show feet

100% right

飛鳥好波

終於搞掂Raspbian 用bluetooth接罪大耳筒, 真係要裝plusesound server, 不過聲lag o既, 唔知差乜o野定係RPI o既bluetooth渣得滯, 聽日先研究, bluetooth痲痲煩煩o甘, 可能要compile a2dp模組?

罪大電視機最緊要, 其他RPI同iPad Pro連唔到罪大耳筒或者有問題冇所謂, 目標唔係呢o的

屌那星2舊水o既 Soul ultra wireless 乜都連到公廁o甘, 除o左RPI冇試, 其他電視機, iPad, 電話都得, 罪大反而唔得, 真係

張竹君丈夫傳病危留醫威爾斯親王醫院！

【警淫照風波 無業男被捕】- 並在單位內撿獲多套港警及內地公安制服，初步相信全屬真制服

如果係何文田十成十係老貓

蕭若元：I PREFER TRUMP

100%

一隻雞前世做錯乜野事 今世先會去做KFC

一粒蓮蓉究竟做錯咩事，先會變成蓮蓉bell 而落在老貓口中

老貓點睇ios係咁提我up

老貓點睇me搞掂電視機用藍牙LDAC連接罪大耳筒？享受lossless藍牙傳輸，開nPlayer 播NAS啲FLAC，同插線耳筒冇別

屌佢老味今朝先知，原來PS4唔支援藍牙音頻裝置嘅 罪大同門都冇用，要喺PS4用耳筒，要用USB

仲差搞掂埋desktop raspbian os，睇吓compile個a2dp 模組試吓得唔得？

我都仲搞緊個soft router, 個sata真係煩過西，直頭sata線裝唔落, 買左條彎頭sata線, 屌那星佢要反彎先得, 加埋條4pin 2mm電源線, 呢鋪真係要上淘寶搵先有貨

一闊三大，想執多個fiio m5 dap 以藍牙ldac 駁罪大耳筒，8嚿水左右，配多條錶帶，左手勞力士，右手DAP，頭戴罪大耳筒，扮毒撚

原來我覺罪大藍牙喇叭都有ldac，罪大耳筒經ldac確實係lossless音質，係行去廚房lag 咗1吓半吓，後嚟全程都好smooth冇窒聲過

老貓都唔弱，左手死氣喉，右手打飛機，口咬蓮蓉bell

樓王覺得手機做 source，藍牙傳輸嘅音質同駁實線耳機嘅音質有冇分別？

想post個lifetime porn acc俾老貓j下，但原來家下好多acc既畫面block左唔準cap圖

我呢年直頭無咩用耳機聽歌，連hifi都無點開過

咁緊係實線最好，冇限制碼率，以現時藍牙傳送最高係LDAC codec，都係990kbps, CD音質，WiFi 經Airplay 都係CD音質，不過穩定啲，ChromeCast Audio高啲可以係24/96 ，已經係DSD64音質，但已停產，第三方裝置模擬唔到，ChromeCast Audio 一連接就搵真實嘅chromecast 硬件

電話做source+ 藍牙LDAC音質已經好好，只要電話儲存嘅files 係44.1/16 嘅lossless FLAC, ALAC之類就得，係穩定性唔及經wifi傳送，但就唔使網絡，喺portable方面例如去bbq，帶一對pair 做stereo 嘅罪大xb12 ，用支持LDAC嘅電話或DAP連接佢哋，當portable hifi咁使，啱啱喺amazon落order 1對，減價，300蚊隻，2隻免運費

不過最終睇輸出嘅喇叭同headphones 質素

屌佢大大細細買買埋埋有8個藍牙喇叭 計埋頭先落order嘅，睇嚟要收起啲免被發覺

用nPlayer 播緊13hours 試緊罪大m3，好正

好聲過2嚿水嘅Soul ultra wireless太多，老貓要唔要藍牙耳筒？ 送個soul比U

同埋用LDAC動作唔可以太大，會lag一lag 好似啲portable 膽耳擴咁，行得快會叮叮聲，啲膽受震動輸出電流唔穩定

老貓rap?

似

老蘭中咗黑狗TG

same

破hell

牙中

no more IT thing

none watch

vicf ：mask price 又rise

★ready】 1 Nov 本港新增7宗確診個案

many watch, only u loser it 9 say hk no it

x4

iPhone有啲人知咩事？

老貓你個report 有冇啲個bug

To 老貓

睇城市論壇就知IT技術仲衰過60年代 電台收音機聽眾打電話，個個 咕咕潛水聲

IT is good

X5

冇U份

HK=danger

老貓點睇飯民

Plan 好路線去螺州未

點睇連登仔都say加好多人工 hk is rich

有冇人今年仲有人工加

根本連登就係中產及富豪論壇，係User_ 自己霉就以為連登仔霉，冇去router post睇吓，住過千呎上下兩層都有，mesh router行幾隻

下個塔U

我腦細仲多生意咗, 正苦有保就業, 又有Advance payment, 多咗幾千個係袋

而且做節飯又唔洗搞, 公司旅行又去唔到, 執埋執埋都幾廿個, 隨時Annual Dinner 都唔洗搞,佢試吓今年話唔加人工唔派bonus

no

is rich

又FC 老貓=深藍

警察話係壞人

陳茂波不保就業 拒再派錢

好快會有好多人同老貓爭老綜，cut 老綜soon

u die soon

4 Mon又不願面對

突 發 ! 香 港 人 撐 侵 影 片 拍 好 咗 喇 ! ! ! !

首現staycation後初步確診 銀礦灣群組3人初步陽性

患者是一名正等候遣返的中國籍女子，她在上星期三警方行動中被捕，警員當時發現她無合法居留權

141群組

我寧願食老貓糯米卷

中共五中全會菜單曝光 網笑：丐幫大會

係咪坐大飛落嚟做g

廣西南寧性愛娃娃成人體驗館：顧客多80後90後 有人弄斷娃娃手腳

老貓

求改圖：四獸說這老貓是硬膠，這老貓是壞人，就去抄家

［突發］美國搵到最恐怖既萬聖節打扮

老貓放假有冇出街

老貓真係要小心啲
42歲確診者疑為內地妓女 警方上周三旺角放蛇拉人

42歲確診者疑為內地妓女 警方上周三旺角放蛇拉人

老貓die soon

根本源頭不明嘅麻甩佬 擺到明就係去過叫雞 你叫人地點認啫 隨時家破人亡

@coffee有冇東張

想要咩?

yoyo群組

42歲確診者疑為內地妓女 警方上周三旺角放蛇拉人

之前咪有人貼咗 老貓糖尿上眼？

等候遣返確診女子據了解於掃黃被捕 曾與23警員接觸

本港新增7宗新型肺炎確診個案，其中一宗為源頭不明的本地感染個案，患者是一名42歲等候遣返的中國籍女子。據了解，這名女患者於上月28日，在警方及入境處一次掃黃行動中，被執法人員拘捕。警方在社交專頁表示，患者上月28日至30日被羈留於旺角警署，有23名警務人員曾與她接觸，其中4人被列為密切接觸者需要接受隔離檢疫。警方說，已經安排人員清潔及消毒旺角警署，並會繼續與衞生署保持緊密聯繫，配合一切檢疫安排。

2020-11-01 20:28:25

老貓點睇

今晚12點觀塘海濱 夠薑咪撚柒覆我(#16981)接受 李竹從(#20890)挑戰 隻揪隻

老貓點睇我家下係個soft router John linux?

42碎呢道只有老貓岩胃口

唔係收購左好耐咩？定我記錯？

石丸Vs 巨乳 feel

如果係你會唔會應約

ask巨乳first

老貓敢唔敢同我隻抽

老貓又call g 播毒

no more IT

IT is good，1478 also IT-related

鍾培生：高登連登新會員都係垃圾！

老貓點睇佢

u are new staff

老貓Monday rap?

老貓點睇？

帶飯返工 一年慳到過萬

某一年喺機場開工，唯一帶飯返工嘅日子，嗰度要出去食半粒鐘，飯盒車難食到嘔，一就波仔飯，焗住夜晚收工喺屋企煮定，擺入冰格，返工時拎去公司擺去雪櫃，然後晏晝微波爐叮熱

如果有蒸焗爐同氣炸鍋，帶飯同收工返屋企煮其實都唔多使點用好多時間，我廚房有位擺就已經買咗

錦嘅情況我應該日日波仔算

夜晚煮一次食幾日，整個鮮茄豬扒咁，食兩三日，嗰時我老婆見啱食佢第二日又帶飯，唔啱食唔帶，搞到失預算

我去機場時仲係搭船年代，朝朝係中環同尼泊爾仔好似難民咁坐過去，食飯係一個沙漠上有間木屋度食。
同香港唯一可以見到地平線既地方

你老虎正常呀, 佢有得選擇

好食啱食咪食你煮定嘅, 唔啱食嘅梗係出去食happy 吓, 無謂虐待自己, 又唔係負擔唔起

屌那星ubuntu個VNC就係裝唔到，今日再玩過

收工冇去超市買嘢煮，以為仲有貨，點知得隻碟係雪櫃

留返隻碟比你洗

話時話地盤啲飯盒車係咪老黑包曬嚟做

地盤我覺沙𨋢天稱呢D先係老黑包黎做

冇裝VNC 好耐，以前用pi3 b+裝，如果行1920X1080 係慢動作，lag到用唔到，1366X720好啲，不過一開firefox 都係lag到用唔到，唯一可以用dillo 但睇連登都變晒形

我諗pi4 8GB就應該會好得多，VNC 最衰係冇聲，最初以為自己設置問題，查一查先知冇支援音效，咁適合真係遠程瀏覽網頁，做吓文件。

多數係，爭地盤開片唔係冇試過

唔知啊

見新聞成日話爭呢啲飯盒生意打交

應該好好執

地盤飯堂多數個地盤PM有份

緊係好執，以前賣30加一包支產紙包飲品，連車連人工成本唔使5蚊，大地盤賣飯同下午茶嗰轉每舖幾百盒

家下VNC 真係lag, ubuntu有rdp service, 用win 內置既mstsc已經順好多同有聲，但連完一次就死左，restart service 唔得， 要reboot部機先得，真係唔知邊個service出事

你仲要講到好難食

係大site無車食唔到野，屎都要食，我試過去清水灣山頂做野，日日行上山落山食飯來回成2個幾鐘，當年人工好似得5，6千

人工島應該都係咁

眞係明俾佢劏喎

嗜睡症 編輯
嗜睡症是一種慢性睡眠障礙，會在白天出現難以抑制的睏倦，以及突然產生的困意，主要需要興奮劑予以治療。派醋甲酯被認為有助於提升覺醒度、警惕性與行為表現。派醋甲酯能改善標準化測試中嗜睡的結果，如多重睡眠潛伏期試驗（英語：Multiple Sleep Latency Test），但是不能提升到正常人的水平。

一人N 個 Block柒左既五毛會員

老貓再世_有冇入list

著名5毛

都唔明老貓點可以日日瞓 12 HRS

100% match

why巨乳汽車rise a lot?

why so early?

用化學力量戒J巴？

must fail

Ruby Thursday母公司唔係申請咗破產保護令隨時摺咩?

仲見到間喎

大炒 1478

呢D PARTY好似好好玩

點睇D空姐聯群結隊搵食

「永和葉問」成啃老不孝子，詠春日字衝拳痛擊殺母

老貓點睇？

支鬼扮

老貓loop呢段打咗幾十次

yoyo群組

very 似

REAL空姐

牙中 毒龍鑽！

ruby monday

they are work hard

not like you!!

X2

波叔冇錢派比老貓

妻患抑鬱症長女收入低幼子患自閉症 家庭支柱頂硬上 六旬保安員猝死

poor結局，只係老貓日日吹奏

公務員好吃懶做憑乜加人工

公務員又懶又蠢又固執，我係英國都唔撚收佢地

same as you

all lazy pig

need die

因為無批多d錢俾你發窮惡？

之前話過, 香港係獨立特許經營 , 唔受影響

老貓你每日都係屋企吃飯，慳埋既錢收埋去邊？

老貓再次承認chinese身份

不打自招

老貓打j打到眼蒙😂😂😂😂

老貓又既潛水，無用架，圖已cap

已經放咗喺老貓專用cloud

★巨乳人妻悼念區 正式啟動！！

Agree

private icloud

特登的

等你下次又on99 post錯

違反支安法

evil

係街睇到笑咗出嚟

★J慧中時間又到了！(169)

老貓開咗一碌鳩

佢唔止一次係咁

好似試過自post "老貓見獲打獲.gif"

支鬼拍後尾枕

點解你要抹黑

老貓你又冇做過公務員，憑咩話人

Coffee
老貓

之前唸住轉玩法玩價值投資 貪得意買左呢隻野 一買條仆街就陰跌啦！！！！！

買過3個number 就同老貓同船

價值投資=all in 5

老貓is 支鬼確認

老貓請解釋下點解會貼呢張gif

老貓要唔要我借個porn AV acct你玩下？

終於承認係支鬼

老貓Donki 好多bus 模型，幾時得閒帶U去選購? 仲有女watch

荃灣?

係

老貓，香港開咗咁多間Donki . U 有冇去過?

老貓點睇曼聯主場未贏過波？

g feel

$150?

9000

淘寶證件？

空姐 通常腳形ugly

肯定 支婦扮+送肺炎

why know

u never take plane

所以老貓鍾意茶樓點心牙姐多

Y u 禁清楚

你咪又係支鬼扮

Double G?

我睇食環啲阿姐先啱老貓

中環間Donki 未去過，maybe 好多黑C

中環間donki真係好撚重OL味....

蓋青早幾日開post 話有

我哋搞個[香港Donki 團] 帶老貓1day遊，包佢三餐

老貓刁唔刁? Free

老貓 WATCHING TVB 重播劇集?

why 1478 drop

★J慧中時間又到了！(169)

我落咗佢降頭

不升只降

strong hold

U遇上老千

老貓點解你連百隹1舊水都中唔到？

黑氣人生

黑心黑氣石

丘釱

coffee

字花?

1001

老貓 RIP

Rip

河南漢宣誓任大總統 囚13年

老貓好治癒POST SOON